［致各位DSE考生］公開道歉聲名

其實各位巴絲我一直都有追開post。
見到大家嘅comment我感到好遺憾。
睇完大家嘅comment我先知原來自己係咁仆街 咁撚賤。

起初以為你哋班傻閪真係咁易昆
教下你地啲濕鳩skill 乜春野陳法拉啊嗰啲 就個個落搭

點知屌你老味 比你班仆街推埋上報

唉真係對唔撚住
為咗表示我嘅歉意 我決定private我嘅IG 等大家唔洗再睇到我個柒樣

祝大家考好DSE 記得用神技

Billy Ng 回水好嗎

考完試再秋後算你帳
你搵定山洞啦